babykingdom班媽媽比白衫鄉黑社會嚇到工都唔敢返

呢個時候仲因為驚老細而走去返工既話我真係冇野好講
希望所有bk jm都會安全至上元朗既工返唔返都罷

公務員難搞，點睇佢都唔似的起心肝唔要個金飯碗

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

叫班C6護送佢地返工啦